[燒鵝雙槍合轟25分]2017-2018 NBA賽季討論區（89）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

[/quote]

屌
點解我1001架

呼籲一下大家all star最好投比一d 有趣既人

例如kyle anderson ,rondo

睇all star只係中意射三分既球員

大家難受

支持佢有多種方法

收嗲啦屌你老母

@連囝

可摸耳幫我del po

G持

最有娛樂性仲唔係Embiid

［聖誕大戰結束］2017-2018 NBA賽季討論區（89）

各位會然去返呢個po

呢個po以後會用嚟屌鳩樓豬唔開po用

開po啦屌你奶

G hill jlin

我 立刻 屌 你老母

G Hill開唔到PO架喇
Booker最後分半鐘帶隊反cup
佢應該半邊面笑緊半邊面喊緊

咁一定要投MCGEE啦

有無人留意過Kaminsky?射波好似準左好多咁

新post呢

樓豬呢

樓豬真係好撚廢